<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>إنتقل إلى المشكلة</ClickToJumpToProblem>

  <NeedSawmill>بحاجة إلى نجارة</NeedSawmill>
  <NeedSawmillDesc>أنت بحاجة إلى نجارة لكي تقطع القطع الخشبية لقطع متعددة الإستخدام.\n\nيمكنك بناء نجارة خشبية أو إلكترونية.</NeedSawmillDesc>
  
  <EquipStartingEquipment>خذ معداتك</EquipStartingEquipment>
  <EquipStartingEquipmentDesc>لقد هبطت مع بعض الأسلحة. خذها من موقع هبوطك.\n\nلتزود مواطنيك بهذه الأسلحة أختر المواطن ومن ثم أنقر بالزر الأيمن على السلاح.</EquipStartingEquipmentDesc>
  
  <MentalBreakSoon>إضطراب نفسي متوقع قريباً</MentalBreakSoon>
  <MentalBreakSoonDesc>هؤلاء المواطنين بدأت تظهر عليهم حالات إضطراب نفسي:\n\n{0}\nحسن حالة هؤلاء المواطنين عما قريب قبل أن تتدهور حالتهم.</MentalBreakSoonDesc>

  <MentalBreakImminent>إضطراب نفسي محتم</MentalBreakImminent>
  <MentalBreakImminentDesc>هؤلاء المواطنين في حالة إضطراب نفسي وهو محتم عما قريب:\n\n{0}</MentalBreakImminentDesc>

  <ColonistNeedsRescue>مواطن يحتاج للإنقاذ</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>مواطن بحاجة للإنقاذ</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>  المواطن فقد وعيه على الأرض:\n\n{0}\nإرسل مواطن اخر لكي ينقذه.\n\n(لكي تنقذ المواطن اختر مواطن اخر واضغط بزر الفارة الأيمن من المواطن المصاب وأنقذه.</ColonistsNeedRescueDesc>

  <BuildARoom>بحاجة لبناء غرفة</BuildARoom>
  <BuildARoomDesc>لايوجد لديك أي غرف.\n\nابن اربع جدراء وباب لكي تكمل الغرفة.\n\nإستخدم قائمة الهندسة لكي تبني ماتريد.عندما تضع الأمر للبناء مواطنوك سوف يبدؤون بالبناء فور توفر المعدات. </BuildARoomDesc>

  <NeedGrowingZone>بحاجة لمنطقة زراعية.</NeedGrowingZone>
  <NeedGrowingZoneDesc>لايوجد لديك منطقة زراعية.\n\ضع منطقة زراعية على تربة خصبة بواسطة القائمة المعمارية</NeedGrowingZoneDesc>

  <NeedDefenses>بحاجة لدفاعات</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>تواجدت في هذه المنطقة لمدة طويلة. القراصنة سوف يلاحظون تواجدك ويهجمون عليك قريباً\n\nجهز دفاعاتك.\n\nابن بعض الدفاعات.</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>بحاجة لطبيب</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>هؤلاء المرضى جوعى و لا يستطيعون الحراك. يجب إطعامهم ,لكنك لم توكل مهمة العناية الطبية لأي مواطن سليم.\n\n{0}\nعين مواطنا سليما كطبيب.</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>بحاجة إلى عامل منجم</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>لقد حددت منطقة ليتم حفرها, لكنك لم تعين أي مواطن ليقوم بأعمال الحفر. \n\nعين أحد المواطنين للحفر.</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>بحاجة لسجان</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>لديك سجين, و لكنك لم تعين أي مواطن كسجان \n\nوكل أحد المواطنين بمهمة السجان.</NeedWardenDesc>

  <LowFood>كمية الطعام قليلة</LowFood>
  <LowFoodDesc>لم يبق لديك سوى {0} مواد غذائية في المخازن. هذه الكمية قليلة جدا\n\nازرع, اشتر, اصطد او اعثر على بعض الطعام. </LowFoodDesc>

  <NeedColonistBeds>بحاجة لسرر للمستوطنين</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>عدد المواطنين يفوق عدد السرر. بعضهم لن يجد مكانا للنوم.\n\nاصنع مزيدا من السرر, او غير بعض سرر المساجين ليستعملها الموطنون.</NeedColonistBedsDesc>

  <Starvation>جوع</Starvation>
  <StarvationDesc>هؤلاء المواطنون جائعون:\n\n{0}\nاعطهم بعض الطعام. ستحتاج مصدر طعام كصانع المعجون الغذائي و مصدر غذاء لتشغيله. تأكد ايضا انهم ليسو في حالة استنفار. </StarvationDesc>

  <Exhaustion>انهاك</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>هؤلاء المواطنون منهكون و بحاجة للراحة: \n\n{0}\nدعهم يستريحون. سيحتاجون سررا محددة للمواطنين. تأكد ايضا انهم لسيو في حالة استنفار.</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>بحاجة لسلة غذاء</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>لديك صانع معجون غذائي من دون سلة بجانبه. \n\nحتى يعمل, صانع المعجون يحتاج أن يستمد المادة الغذائية من سلة قريبة تحوي طعاما غير مطبوخ. \n\nابن سلة قريبا منه. </NeedFoodHopperDesc>

  <BuildingNeedsPower>هذا البناء بحاجة للطاقة</BuildingNeedsPower>
  <BuildingsNeedPower>هذه الابنية بحاجة للطاقة</BuildingsNeedPower>
  <BuildingsNeedPowerDesc>هذه الابنية بحاجة للطاقة و هي غير متصلة نهائيا بأي مصدر للطاقة: \n\n{0}\nتأكد من اتصالها بمولد طاقة أو بطارية. </BuildingsNeedPowerDesc>
  <AndMore>و المزيد</AndMore>
  
  <NeedMealSource>بحاجة لمصدر للوجبات</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>ليس لديك أي طريقة لانتاج وجبات للأكل. \n\nابن صانعا للمعجون الغذائي أو موقدا للطبخ. \n\n(لا تضعه ضمن غرفة للمساجين حتى يتمكن المواطنون من استعماله.)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedHomeRegion>بحاجة لمنطقة بيتية</NeedHomeRegion>
  <NeedHomeRegionDesc>يجب أن تحدد منطقة بيتية حيث سيقوم المواطنون بالتنظيف, إخماد الحرائق و إصلاح الاشياء. \n\nحدد منطقة البيت باستخدام أداة المنطقة ضمن القائمة المعمارية. </NeedHomeRegionDesc>

  <NeedBatteries>بحاجة لبطاريات</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>لديك مولدات شمسية و لكن لا توجد بطاريات. هذا سيفقدك الطاقة حال غروب الشمس. \n\nابن بطارية على الاقل لتخزين الطاقة خلال الليل. </NeedBatteriesDesc>
  <NoTradingCapacity>لا تستطيع المتاجرة</NoTradingCapacity>
  <NoTradingCapacityDesc>لا تملك وسيلة للمتاجرة مع السفن القريبة. \n\nابن محطة اتصالات. </NoTradingCapacityDesc>

  <NeedResearchProject>بحاجة لمشروع للتطوير</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>لديك الاجهزة اللازمة للتطوير لكنك لم تقم بتحديد مشروع. \n\nافتح قائمة التطوير و قم باختيار احد المشاريع.</NeedResearchProjectDesc>

  <NeedDump>بحاجة لمكب</NeedDump>
  <NeedDumpDesc>يوجد ركام يريد المواطنون إزالته و لكن لا يوجد مكان محدد لرميه\n\n حدد منطقة تخزين مخصصة للركام</NeedDumpDesc>

  <NeedGrave>بحاجة لقبور</NeedGrave>
  <NeedGraveDesc>توجد جثة مرمية على الارض و لا مكان يستطيع المواطنون وضعها فيه. \n\nابن قبرا أو عين منطقة تخزين لرمي الجثث. </NeedGraveDesc>

  <ColonistsIdle>{0} مواطن عاطل</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>هؤلاء المواطنون عاطلون و يتجولون عبثا: \n\n{0}\nيفضل أن تجد لهم شيئا مفيدا ليعملوه.</ColonistsIdleDesc>
  
  <TableNeedsChairs>طاولة بحاجة لكراسي</TableNeedsChairs>
  <TableNeedsChairsDesc>لديك طاولة من دون كراسي قربها, الطاولات عديمة الفائدة من غير كرسي للجلوس عندها. </TableNeedsChairsDesc>
  
  
  
</LanguageData>
