<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ConceptText_MoveCamera>قم بتحريك الكاميرا عن طريق الضغط على زر الفأرة الأوسط و السحب او باستخدام الأزرار w,a,s,d.</ConceptText_MoveCamera>

  <ConceptText_RescueColonist>لإنقاذ مستعمر جريح اختر مستعمرا سليما و اضغط بزر الفأرة الأيمن على المستعمر الجريح</ConceptText_RescueColonist>

  <ConceptText_Capture1>تم إسقاط أحد المهاجمين, باستطاعتك أسرهم!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>لتقوم بالاسر, اختر احد المواطنين ثم اضغط بالزر الايمن على المهاجم المصاب, و حدد خيار الاسر.\n\nستحتاج سريرا اضافيا مخصصا للاسرى.</ConceptText_Capture2>

  <ConceptText_Draft1>لتتحكم بالمواطنين مباشرة في حالة القتال, يمكنك استنفارهم عن طريق تحديد المواطن و ضغط زر الاستنفار. </ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>المواطن في حالة استنفار سيقوم فقط بما تأمره به, و لن يقوم بأي عمل غير قتالي. و إن كان بحوزته سلاح سيستخدمه عند اقرب فرصة.\n\nلا تترك المواطنين في حالة استنفار لمدة طويلة جدا, سيجوعون و تسوء حالتهم النفسية.</ConceptText_Draft2>

  <ConceptText_Forbid>المستعمرون لن يستخدموا الأغراض المعلمة بمحظور\n\اختر الطعام و المعدن قرب منطقة الهبوط و اضغط الزر f لإزالة الحظر</ConceptText_Forbid>

  <ConceptText_BillsTab>لتجعل المواطنين يعملون على مشغل, حدد المشغل و اضغط على زر الاعمال. هنا تستطيع تحديد الوجبات التي سيتم طبخها, الأشياء التي ستصنع, و الحيوانات التي ستقطع. </ConceptText_BillsTab>

  <ConceptText_GrowingFood>لزرع الطعام ضع مناطق زراعة باستخدام قائمة البناء\n\nيمكن أن توضع مناطق الزراعة في على أراض خصبة فقط</ConceptText_GrowingFood>

  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>تلميح :\n\nلكي تتاجر بالاغراض أو الفضة مع السفن في مدار الكوكب, ابن منارة تجارة مدارية و ضع مناطق تخزين  هذه الاشياء بقربها.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>

  <ConceptText_ReadingAlerts>إذا كنت لا تعرف ما يجب أن تفعل تفقد الإنذارات على يمين الشاشة .</ConceptText_ReadingAlerts>

  <ConceptText_CameraZoom>تحكم بتقريب الكاميرا باستخدام عجلة الفأرة أو الأزرار T,G .</ConceptText_CameraZoom>

  <ConceptText_TimeControls>تستطيع تسريع أو إبطاء أو إيقاف الزمن باستخدام إعدادات الزمن في أسفل اليمين .</ConceptText_TimeControls>

  <ConceptText_PrisonerTab>تفحص تبويب سجين لأي سجين لتحدد كيف سيعامل\n\ستحتاج إلى مستعمر بوظيفة سجان للإهتمام بالسجين .</ConceptText_PrisonerTab>

  <ConceptText_Mining>تستطيع تعيين منطقة التعدين باستخدام قائمة البناء .\n\nتعدين المعادن ينتج المعدن\n\nتعدين الصخور لا ينتج شيئا .</ConceptText_Mining>

  <ConceptText_WorkOverview1>تستطيع تعيين إعدادات عمل المستعمر في قائمة نظرة عامة في أسفل يمين الشاشة\n\المستوطنون سوف يعملون العمل ذو الأولوية الكبرى .</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>المستعمرون لن يعملوا أعمال لم يتم تعيينها\n\nإذا لم يتم تعيين عمل معين لأي مستعمر فلن يتم إنجازه .</ConceptText_WorkOverview2>

  <ConceptText_EquippingWeapons>لجعل المستعمر يستعمل سلاحا اختر المستعمر و اضغط بزر الفأرة الأيمن على السلاح\هناك أسلحة على الأرض قرب موقع البداية .</ConceptText_EquippingWeapons>

  <ConceptText_HomeRegion>أخبر المستعمر أين ينظف و أين يخمد النار\n\nحدد منطقة المنزل في تصنيف مناطق في قائمة البناء .</ConceptText_HomeRegion>

  <ConceptText_StorageTabCategories>في تبويب التخزين تستطيع توسيع التصنيفات للسماح أو منع أشياء محددة . اضغط المثلثات على يسار اسم التصنيف .</ConceptText_StorageTabCategories>

  <ConceptText_StorageTab>يمكنك التحكم بمناطق و حاويات التخزين عن طريق تحديدها ثم ضغط زر التخزين في نافذة العرض الخاصة بها.</ConceptText_StorageTab>

  <ConceptText_SpacePause>اضغط زر المسافة لإيقاف اللعبة مؤقتا أو استكمالها .\n\تستطيع إعطاء الأوامر أثناءإيقاف اللعبة مؤقتا .\n\nتذكر هذا : إذا أصبحت الأمور صعبة اضغط زر المسافة!</ConceptText_SpacePause>

  <ConceptText_RightClickClearLetter>تستطيع تجاهل الرسائل الجديدة بالضغط عل ى زر الفأرة الأيمن .</ConceptText_RightClickClearLetter>

  <ConceptText_OpeningComms>لاجراء اتصال, اختر أحد المواطنين القادرين على العمل و اضغط على محطة الاتصالات بالزر الايمن. </ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>تستطيع تغيير أولوية التخزين المستعمرون سيخزنون الأغراض ذات الأولوية الأعلى .</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>تستطيع البث عن معلومات غضافية على الويكي.\n\nاستخدم الرابط في الزاوية اليمنى اسفل الشاشة. </ConceptText_Wiki>

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>لكي تتاجر بالاغراض أو الفضة مع السفن في مدار الكوكب, ابن منارة تجارة مدارية و ضع مناطق تخزين  بقربها.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>إذا اعتقلت  شخص فسوف تصبح كامل جماعته عدوا لك .\n\nلا تعتقل شخصا إذا منت تريد أن تبقى صديقا لجماعته!</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>


</LanguageData>
