<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ConceptText_MoveCamera>w,a,s,d. ﺭﺍﺭﺯﻷﺍ ﻡﺍﺪﺨﺘﺳﺎﺑ ﻭﺍ ﺐﺤﺴﻟﺍ ﻭ ﻂﺳﻭﻷﺍ ﺓﺭﺄﻔﻟﺍ ﺭﺯ ﻰﻠﻋ ﻂﻐﻀﻟﺍ ﻖﻳﺮﻃ ﻦﻋ ﺍﺮﻴﻣﺎﻜﻟﺍ ﻚﻳﺮﺤﺘﺑ ﻢﻗ </ConceptText_MoveCamera>

  <ConceptText_RescueColonist>ﺢﻳﺮﺠﻟﺍ ﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﻰﻠﻋ ﻦﻤﻳﻷﺍ ﺓﺭﺄﻔﻟﺍ ﺭﺰﺑ ﻂﻐﺿﺍ ﻭ ﺎﻤﻴﻠﺳ ﺍﺮﻤﻌﺘﺴﻣ ﺮﺘﺧﺍ ﺢﻳﺮﺟ ﺮﻤﻌﺘﺴﻣ ﺫﺎﻘﻧﻹ</ConceptText_RescueColonist>

  <ConceptText_Capture1>!ﻪﻴﻠﻋ ﺾﺒﻘﻟﺍ ﻚﻨﻜﻤﻳ .ﺰﺟﺎﻋﻭﺪﻌﻟﺍ</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>.ﻦﻴﺠﺴﻠﻟ ﺎﻬﻣﺍﺪﺨﺘﺳﻻ ﻅﻮﺤﻠﻣ ﻲﻓﺎﺿﺇ ﺮﻳﺮﺳ ﺝﺎﺘﺤﺘﺳ \n\n .ﻁﺎﻘﺘﻟﺍ ﺩﺪﺣﻭ ،ﺍﺰﺟﺎﻋ ﻭﺪﻌﻟﺍ ﻰﻠﻋ ﻦﻤﻳﻷﺍ ﺱﻭﺎﻤﻟﺍ ﺭﺰﺑ ﺮﻘﻧﺍ ،ﺮﻤﻌﺘﺴﻣ ﺩﺪﺣ ،ﺾﺒﻘﻠﻟ</ConceptText_Capture2>

  <ConceptText_Draft1>To control colonists directly for combat, Draft them by selecting them and hitting the Draft button.</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>A drafted colonist will do only what you tell them, and can only take combat actions. Those with weapons will use them when possible.\n\nDon't leave colonists Drafted forever - they'll starve and become unhappy.</ConceptText_Draft2>

  <ConceptText_Forbid>ﺮﻈﺤﻟﺍ ﺔﻟﺍﺯﻹ f ﺭﺰﻟﺍ ﻂﻐﺿﺍ ﻭ ﻁﻮﺒﻬﻟﺍ ﺔﻘﻄﻨﻣ ﺏﺮﻗ ﻥﺪﻌﻤﻟﺍ ﻭ ﻡﺎﻌﻄﻟﺍ ﺮﺘﺧﺍ\n\ﺭﻮﻈﺤﻤﺑ ﺔﻤﻠﻌﻤﻟﺍ ﺽﺍﺮﻏﻷﺍ ﺍﻮﻣﺪﺨﺘﺴﻳ ﻦﻟ ﻥﻭﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ</ConceptText_Forbid>

  <ConceptText_BillsTab>To make colonists work at a table, select the table and open the Bills tab. Here, you can say what meals to cook, what things to craft, what creatures to butcher.</ConceptText_BillsTab>

  <ConceptText_GrowingFood>ﻂﻘﻓ ﺔﺒﺼﺧ ﺽﺍﺭﺃ ﻰﻠﻋ ﻲﻓ ﺔﻋﺍﺭﺰﻟﺍ ﻖﻃﺎﻨﻣ ﻊﺿﻮﺗ ﻥﺃ ﻦﻜﻤﻳ\n\nﺀﺎﻨﺒﻟﺍ ﺔﻤﺋﺎﻗ ﻡﺍﺪﺨﺘﺳﺎﺑ ﺔﻋﺍﺭﺯ ﻖﻃﺎﻨﻣ ﻊﺿ ﻡﺎﻌﻄﻟﺍ ﻉﺭﺰﻟ </ConceptText_GrowingFood>

  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>.ﻪﻨﻣ ﺏﺮﻘﻟﺎﺑ ﺩﺍﻮﻤﻟﺍ ﻦﻣ ﻥﻭﺰﺨﻣ ﻊﺿﻭﻭ ﻖﻠﻄﻟﺍ ﺀﺍﻮﻬﻟﺍ ﻲﻓ BEACON ﺓﺭﺎﺠﺘﻟﺍ ORBITAL ﺀﺎﻨﺑ ﺐﺠﻳ ، orbital ﺭﺎﺠﺘﻠﻟ ﺔﻀﻔﻟﺍ ﻭﺃ ﺮﺻﺎﻨﻋ ﻝﺎﺳﺭﻹ \n\n:ﺢﻴﻤﻠﺗ</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>

  <ConceptText_ReadingAlerts>. ﺔﺷﺎﺸﻟﺍ ﻦﻴﻤﻳ ﻰﻠﻋ ﺕﺍﺭﺍﺬﻧﻹﺍ ﺪﻘﻔﺗ ﻞﻌﻔﺗ ﻥﺃ ﺐﺠﻳ ﺎﻣ ﻑﺮﻌﺗ ﻻ ﺖﻨﻛ ﺍﺫﺇ</ConceptText_ReadingAlerts>

  <ConceptText_CameraZoom>. T,G ﺭﺍﺭﺯﻷﺍ ﻭﺃ ﺓﺭﺄﻔﻟﺍ ﺔﻠﺠﻋ ﻡﺍﺪﺨﺘﺳﺎﺑ ﺍﺮﻴﻣﺎﻜﻟﺍ ﺐﻳﺮﻘﺘﺑ ﻢﻜﺤﺗ</ConceptText_CameraZoom>

  <ConceptText_TimeControls>. ﻦﻴﻤﻴﻟﺍ ﻞﻔﺳﺃ ﻲﻓ ﻦﻣﺰﻟﺍ ﺕﺍﺩﺍﺪﻋﺇ ﻡﺍﺪﺨﺘﺳﺎﺑ ﻦﻣﺰﻟﺍ ﻑﺎﻘﻳﺇ ﻭﺃ ﺀﺎﻄﺑﺇ ﻭﺃ ﻊﻳﺮﺴﺗ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ</ConceptText_TimeControls>

  <ConceptText_PrisonerTab>. ﻦﻴﺠﺴﻟﺎﺑ ﻡﺎﻤﺘﻫﻺﻟ ﻥﺎﺠﺳ ﺔﻔﻴﻇﻮﺑ ﺮﻤﻌﺘﺴﻣ ﻰﻟﺇ ﺝﺎﺘﺤﺘﺳ\n\ﻞﻣﺎﻌﻴﺳ ﻒﻴﻛ ﺩﺪﺤﺘﻟ ﻦﻴﺠﺳ ﻱﻷ ﻦﻴﺠﺳ ﺐﻳﻮﺒﺗ ﺺﺤﻔﺗ</ConceptText_PrisonerTab>

  <ConceptText_Mining>. ﺎﺌﻴﺷ ﺞﺘﻨﻳ ﻻ ﺭﻮﺨﺼﻟﺍ ﻦﻳﺪﻌﺗ\n\nﻥﺪﻌﻤﻟﺍ ﺞﺘﻨﻳ ﻥﺩﺎﻌﻤﻟﺍ ﻦﻳﺪﻌﺗ\n\n. ﺀﺎﻨﺒﻟﺍ ﺔﻤﺋﺎﻗ ﻡﺍﺪﺨﺘﺳﺎﺑ ﻦﻳﺪﻌﺘﻟﺍ ﺔﻘﻄﻨﻣ ﻦﻴﻴﻌﺗ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ</ConceptText_Mining>

  <ConceptText_WorkOverview1>. ﻯﺮﺒﻜﻟﺍ ﺔﻳﻮﻟﻭﻷﺍ ﻭﺫ ﻞﻤﻌﻟﺍ ﻥﻮﻠﻤﻌﻳ ﻑﻮﺳ ﻥﻮﻨﻃﻮﺘﺴﻤﻟﺍ\n\ﺔﺷﺎﺸﻟﺍ ﻦﻴﻤﻳ ﻞﻔﺳﺃ ﻲﻓ ﺔﻣﺎﻋ ﺓﺮﻈﻧ ﺔﻤﺋﺎﻗ ﻲﻓ ﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﻞﻤﻋ ﺕﺍﺩﺍﺪﻋﺇ ﻦﻴﻴﻌﺗ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>. ﻩﺯﺎﺠﻧﺇ ﻢﺘﻳ ﻦﻠﻓ ﺮﻤﻌﺘﺴﻣ ﻱﻷ ﻦﻴﻌﻣ ﻞﻤﻋ ﻦﻴﻴﻌﺗ ﻢﺘﻳ ﻢﻟ ﺍﺫﺇ\n\nﺎﻬﻨﻴﻴﻌﺗ ﻢﺘﻳ ﻢﻟ ﻝﺎﻤﻋﺃ ﺍﻮﻠﻤﻌﻳ ﻦﻟ ﻥﻭﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ</ConceptText_WorkOverview2>

  <ConceptText_EquippingWeapons>. ﺔﻳﺍﺪﺒﻟﺍ ﻊﻗﻮﻣ ﺏﺮﻗ ﺽﺭﻷﺍ ﻰﻠﻋ ﺔﺤﻠﺳﺃ ﻙﺎﻨﻫ\ﺡﻼﺴﻟﺍ ﻰﻠﻋ ﻦﻤﻳﻷﺍ ﺓﺭﺄﻔﻟﺍ ﺭﺰﺑ ﻂﻐﺿﺍ ﻭ ﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﺮﺘﺧﺍ ﺎﺣﻼﺳ ﻞﻤﻌﺘﺴﻳ ﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﻞﻌﺠﻟ</ConceptText_EquippingWeapons>

  <ConceptText_HomeRegion>. ﺀﺎﻨﺒﻟﺍ ﺔﻤﺋﺎﻗ ﻲﻓ ﻖﻃﺎﻨﻣ ﻒﻴﻨﺼﺗ ﻲﻓ ﻝﺰﻨﻤﻟﺍ ﺔﻘﻄﻨﻣ ﺩﺪﺣ\n\nﺭﺎﻨﻟﺍ ﺪﻤﺨﻳ ﻦﻳﺃ ﻭ ﻒﻈﻨﻳ ﻦﻳﺃ ﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﺮﺒﺧﺃ</ConceptText_HomeRegion>

  <ConceptText_StorageTabCategories>. ﻒﻴﻨﺼﺘﻟﺍ ﻢﺳﺍ ﺭﺎﺴﻳ ﻰﻠﻋ ﺕﺎﺜﻠﺜﻤﻟﺍ ﻂﻐﺿﺍ . ﺓﺩﺪﺤﻣ ﺀﺎﻴﺷﺃ ﻊﻨﻣ ﻭﺃ ﺡﺎﻤﺴﻠﻟ ﺕﺎﻔﻴﻨﺼﺘﻟﺍ ﻊﻴﺳﻮﺗ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ ﻦﻳﺰﺨﺘﻟﺍ ﺐﻳﻮﺒﺗ ﻲﻓ</ConceptText_StorageTabCategories>

  <ConceptText_StorageTab>.ﺭﺎﺴﻴﻟﺍ ﻞﻔﺳﺃ ﺶﺘﻔﻣ ﺀﺰﺟ ﻕﻮﻓ ﻦﻳﺰﺨﺘﻟﺍ TAB ﺢﺘﻓﻭ ﺎﻫﺪﻳﺪﺤﺗ ﻖﻳﺮﻃ ﻦﻋ ﻦﻳﺰﺨﺘﻟﺍ ﻲﻧﺎﺒﻣﻭ ﺕﺎﻧﻭﺰﺨﻤﻟﺍ ﻦﻳﻮﻜﺗ ﻚﻨﻜﻤﻳ</ConceptText_StorageTab>

  <ConceptText_SetGrowingZonePlant>'.ﺕﺎﺒﻨﻟﺍ' ﺭﺯ ﻰﻠﻋ ﺮﻘﻧﺍﻭ ،ﺪﻳﺍﺰﺗ ﺐﻳﻮﺒﺘﻟﺍ ﺔﻣﻼﻋ ﺢﺘﻓﻭ ،ﺔﻴﻣﺎﻨﺘﻤﻟﺍ ﺔﻘﻄﻨﻤﻟﺍ ﺭﺎﻴﺘﺧﺍ ﻯﻮﺳ ﻚﻴﻠﻋ ﺎﻣ \n\n !ﺭﺎﺠﺷﻷﺍ ﻮﻤﻨﺗ ﻰﺘﺣ ﻚﻨﻜﻤﻳ .ﺔﻴﻣﺎﻨﺘﻤﻟﺍ ﺔﻘﻄﻨﻣ ﻲﻓ ﻉﺭﺯ ﺎﻣ ﻦﻴﻴﻌﺗ ﻚﻨﻜﻤﻳ</ConceptText_SetGrowingZonePlant>
  
  <ConceptText_SpacePause>!ﺔﻓﺎﺴﻤﻟﺍ ﺭﺯ ﻂﻐﺿﺍ ﺔﺒﻌﺻ ﺭﻮﻣﻷﺍ ﺖﺤﺒﺻﺃ ﺍﺫﺇ : ﺍﺬﻫ ﺮﻛﺬﺗ\n\n. ﺎﺘﻗﺆﻣ ﺔﺒﻌﻠﻟﺍ ﻑﺎﻘﻳﺇﺀﺎﻨﺛﺃ ﺮﻣﺍﻭﻷﺍ ﺀﺎﻄﻋﺇ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ\n\. ﺎﻬﻟﺎﻤﻜﺘﺳﺍ ﻭﺃ ﺎﺘﻗﺆﻣ ﺔﺒﻌﻠﻟﺍ ﻑﺎﻘﻳﻹ ﺔﻓﺎﺴﻤﻟﺍ ﺭﺯ ﻂﻐﺿﺍ </ConceptText_SpacePause>

  <ConceptText_RightClickClearLetter>. ﻦﻤﻳﻷﺍ ﺓﺭﺄﻔﻟﺍ ﺭﺯ ﻯ ﻞﻋ ﻂﻐﻀﻟﺎﺑ ﺓﺪﻳﺪﺠﻟﺍ ﻞﺋﺎﺳﺮﻟﺍ ﻞﻫﺎﺠﺗ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ</ConceptText_RightClickClearLetter>

  <ConceptText_OpeningComms>.ﺮﻣﺍﻮﻟﺃﺍ ﺓﺪﺣﻭ ﻰﻠﻋ ﻦﻤﻳﻷﺍ ﺱﻭﺎﻤﻟﺍ ﺭﺰﺑ ﺮﻘﻧﺍﻭ ﺔﻠﻣﺎﻌﻟﺍ ﺮﻤﻌﺘﺴﻣ ﺩﺪﺣ ،ﻞﺻﺍﻮﺘﻠﻟ</ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>.ﻰﻠﻋﻷﺍ ﺔﻳﻮﻟﻭﻷﺍ ﺕﺍﺫ ﺽﺍﺮﻏﻷﺍ ﻥﻮﻧﺰﺨﻴﺳ ﻥﻭﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﻦﻳﺰﺨﺘﻟﺍ ﺔﻳﻮﻟﻭﺃ ﺮﻴﻴﻐﺗ ﻊﻴﻄﺘﺴﺗ</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>You can look up information in the WIKI.\n\nUse the link the bottom right of the screen.</ConceptText_Wiki>

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>.ﻪﻨﻣ ﺏﺮﻘﻟﺎﺑ ﺩﺍﻮﻤﻟﺍ ﻦﻣ ﻥﻭﺰﺨﻣ ﻊﺿﻭﻭ ﻖﻠﻄﻟﺍ ﺀﺍﻮﻬﻟﺍ ﻲﻓ BEACON ﺓﺭﺎﺠﺘﻟﺍ ORBITAL ﺀﺎﻨﺑ ﺐﺠﻳ ، orbital ﺭﺎﺠﺘﻠﻟ ﺔﻀﻔﻟﺍ ﻭﺃ ﺩﺍﻮﻤﻟﺍ ﻝﺎﺳﺭﻻ</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>!ﻪﺘﻋﺎﻤﺠﻟ ﺎﻘﻳﺪﺻ ﻰﻘﺒﺗ ﻥﺃ ﺪﻳﺮﺗ ﺖﻨﻣ ﺍﺫﺇ ﺎﺼﺨﺷ ﻞﻘﺘﻌﺗ ﻻ\n\n. ﻚﻟ ﺍﻭﺪﻋ ﻪﺘﻋﺎﻤﺟ ﻞﻣﺎﻛ ﺢﺒﺼﺗ ﻑﻮﺴﻓ ﺺﺨﺷ ﺖﻠﻘﺘﻋﺍ ﺍﺫﺇ</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>

  <ConceptText_MedicalOperations>.ﻲﻋﺮﻔﻟﺍ ﺐﻳﻮﺒﺘﻟﺍ ﺕﺎﻴﻠﻤﻋ ﻰﻟﺇ ﻝﻮﺤﺘﻟﺍ ﻢﺛ ،ﻦﻳﺮﻤﻌﺘﺴﻤﻟﺍ ﺔﺤﺻ ﺐﻳﻮﺒﺘﻟﺍ ﺔﻣﻼﻋ ﺢﺘﻓﺍﺔﻴﻋﺎﻨﺼﻟﺍ ﻑﺍﺮﻃﻷﺍ ﺐﻴﻛﺮﺗ ﻭﺃ ﺀﺎﻀﻋﻷﺍ ﺩﺎﺼﺣ ﻞﺜﻣ ،ﺔﻴﺒﻄﻟﺍ ﺔﻴﻠﻤﻌﻟﺍ ﻦﻴﻴﻌﺗ</ConceptText_MedicalOperations>

</LanguageData>
