<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <ConceptText_MoveCamera>قم بتحريك الكاميرا عن طريق الضغط على زر الفأرة الأوسط و السحب او باستخدام الأزرار w,a,s,d.</ConceptText_MoveCamera>

  <ConceptText_RescueColonist>لإنقاذ مستعمر جريح اختر مستعمرا سليما و اضغط بزر الفأرة الأيمن على المستعمر الجريح</ConceptText_RescueColonist>

  <ConceptText_Capture1>An enemy has been  incapacitated. You can capture them!</ConceptText_Capture1>
  <ConceptText_Capture2>To capture, select a colonist, right-click on the incapacitated enemy, and select Capture.\n\nYou'll need an extra bed marked for prisoner use.</ConceptText_Capture2>

  <ConceptText_Draft1>To control colonists directly for combat, Draft them by selecting them and hitting the Draft button.</ConceptText_Draft1>
  <ConceptText_Draft2>A drafted colonist will do only what you tell them, and can only take combat actions. Those with weapons will use them when possible.\n\nDon't leave colonists Drafted forever - they'll starve and become unhappy.</ConceptText_Draft2>

  <ConceptText_Forbid>المستعمرون لن يستخدموا الأغراض المعلمة بمحظور\n\اختر الطعام و المعدن قرب منطقة الهبوط و اضغط الزر f لإزالة الحظر</ConceptText_Forbid>

  <ConceptText_BillsTab>To make colonists work at a table, select the table and open the Bills tab. Here, you can say what meals to cook, what things to craft, what creatures to butcher.</ConceptText_BillsTab>

  <ConceptText_GrowingFood>لزرع الطعام ضع مناطق زراعة باستخدام قائمة البناء\n\nيمكن أن توضع مناطق الزراعة في على أراض خصبة فقط</ConceptText_GrowingFood>

  <ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>تلميح :\n\nTo send items or silver to orbital traders, you must build an ORBITAL TRADE BEACON outdoors and place a stockpile of items near it.</ConceptText_BuildOrbitalTradeBeacon>

  <ConceptText_ReadingAlerts>إذا كنت لا تعرف ما يجب أن تفعل تفقد الإنذارات على يمين الشاشة .</ConceptText_ReadingAlerts>

  <ConceptText_CameraZoom>تحكم بتقريب الكاميرا باستخدام عجلة الفأرة أو الأزرار T,G .</ConceptText_CameraZoom>

  <ConceptText_TimeControls>تستطيع تسريع أو إبطاء أو إيقاف الزمن باستخدام إعدادات الزمن في أسفل اليمين .</ConceptText_TimeControls>

  <ConceptText_PrisonerTab>تفحص تبويب سجين لأي سجين لتحدد كيف سيعامل\n\ستحتاج إلى مستعمر بوظيفة سجان للإهتمام بالسجين .</ConceptText_PrisonerTab>

  <ConceptText_Mining>تستطيع تعيين منطقة التعدين باستخدام قائمة البناء .\n\nتعدين المعادن ينتج المعدن\n\nتعدين الصخور لا ينتج شيئا .</ConceptText_Mining>

  <ConceptText_WorkOverview1>تستطيع تعيين إعدادات عمل المستعمر في قائمة نظرة عامة في أسفل يمين الشاشة\n\المستوطنون سوف يعملون العمل ذو الأولوية الكبرى .</ConceptText_WorkOverview1>
  <ConceptText_WorkOverview2>المستعمرون لن يعملوا أعمال لم يتم تعيينها\n\nإذا لم يتم تعيين عمل معين لأي مستعمر فلن يتم إنجازه .</ConceptText_WorkOverview2>

  <ConceptText_EquippingWeapons>لجعل المستعمر يستعمل سلاحا اختر المستعمر و اضغط بزر الفأرة الأيمن على السلاح\هناك أسلحة على الأرض قرب موقع البداية .</ConceptText_EquippingWeapons>

  <ConceptText_HomeRegion>أخبر المستعمر أين ينظف و أين يخمد النار\n\nحدد منطقة المنزل في تصنيف مناطق في قائمة البناء .</ConceptText_HomeRegion>

  <ConceptText_StorageTabCategories>في تبويب التخزين تستطيع توسيع التصنيفات للسماح أو منع أشياء محددة . اضغط المثلثات على يسار اسم التصنيف .</ConceptText_StorageTabCategories>

  <ConceptText_StorageTab>You can configure stockpiles and storage buildings by selecting them and opening the STORAGE TAB above the bottom-left inspector pane.</ConceptText_StorageTab>

  <ConceptText_SpacePause>اضغط زر المسافة لإيقاف اللعبة مؤقتا أو استكمالها .\n\تستطيع إعطاء الأوامر أثناءإيقاف اللعبة مؤقتا .\n\nتذكر هذا : إذا أصبحت الأمور صعبة اضغط زر المسافة!</ConceptText_SpacePause>

  <ConceptText_RightClickClearLetter>تستطيع تجاهل الرسائل الجديدة بالضغط عل ى زر الفأرة الأيمن .</ConceptText_RightClickClearLetter>

  <ConceptText_OpeningComms>To communicate, select a working colonist and right-click on the comms console.</ConceptText_OpeningComms>

  <ConceptText_StoragePriority>تستطيع تغيير أولوية التخزين المستعمرون سيخزنون الأغراض ذات الأولوية الأعلى .</ConceptText_StoragePriority>

  <ConceptText_Wiki>You can look up information in the WIKI.\n\nUse the link the bottom right of the screen.</ConceptText_Wiki>

  <ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>To send items or silver to orbital traders, you must build an ORBITAL TRADE BEACON outdoors and place a stockpile of items near it.</ConceptText_TradeGoodsMustBeNearBeacon>

  <ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>إذا اعتقلت  شخص فسوف تصبح كامل جماعته عدوا لك .\n\nلا تعتقل شخصا إذا منت تريد أن تبقى صديقا لجماعته!</ConceptText_ArrestingCreatesEnemies>


</LanguageData>
